入嚟講兩句 想時間快啲過 (41)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

牙圖

1001 = on9

條list好長

agger

牙豆

幾時好返

你1001?

我煮野好食

想試

頭先講到我晚餐食星洲炒米

即刻約

返黎先

早晨

你好

Pui!

Lm

無愛人 香港都無我嘅事

返完工就爆左兩個post

5time

有味

佢哋唔洗做

有咁誇張咩

喬

Hi牙麥

唉屌 幾撚時復活節

圖

喬哥咪嬲

唔睇都知

就轉職

幾錢

我都想唔洗做但我窮

9x港紙

因仔

我都係

癲到

唔叫

轉咩工

開心鬥一番

兒子

可以搵個阿姨就得

三番師

ok

做啊媽個仔咪得

破產師

惡

真 支持你屌到啲人屎忽爛

阿媽會鬧你唔返工

是

真

真？

買書師

佢點會

攰都唔想郁

比人呃咗

今晚又ot?

琴日係瞓2個半鐘
六日交8份文件野

幫手鞭策下

why

愈嚟愈頹

Wtf點解咁chur
你返緊全職？

試下飲蜜糖

成枝飲？

沖熱水啦

真個啲 沖水飲

好

我通常直接食

？

柒咗

Yyy

跪咗

有時好孤獨但又唔係想拍拖
依家開始學識分清楚想要啲咩，而唔係「好悶呀，因為我無拖拍」

你講得好啱

人？

無

原來沒有從來都沒有

人

Gary唔係人咩

圖姐勁屈機

Puipui

HI

好想快啲到夜晚

How say

咁留意我

因為有好野食 訂咗？

咩料

沒有人都識

冇 去玩唔叫

浚龍師

望咩呀

下次莊ok？

買了球鞋再買玩具

望下刀吳髀？

甚至想花光一切買新居

請食飯未

好灰

要收費

Ok 得閒飲茶？

典解

Okay 莊！

Hello新黎報到

最後食左咩

未

咁貼心？

你灰 我考慮下 想食咩

大方到

Ok 聽日？

行得

我想買一本書 search左6頁都無 二手書都無

咩書

煙肉芝士通心粉 好食但好滯

自助餐OK？

不嬲大方得體

你有冇窿路

好貴？

很月半

之後三日不食野

你試下去書店問下有冇得幫手訂？

對 通常吃唔晒

我是fans

走肉朋友自助餐ok?

博客來金石堂都無係咪無希望

男女授受不親

食晒呀 不過滯到仆街

咁你都係浚龍師

未必

冇 純粹好奇下咩書

你和誰結伴前來 是否比我精采

收到曬

你拒我？

可能只係暫時賣晒係咪

黃金時代好聽

被拒絕了

黃金廣場內分手

明明係你拒我

真。。。

怕醜梳

未夠鐘叫 依家先三點

瞓囉

攬返梳

囧

咩

要睇吓係咩

Missme?

一陣3點幾就訓醒

nope

有窿路話我知 我話你知咩書

O

不了

田

咁唔瞓囉 再夜多少少先

？？

我唯有隔一排就上去search下

被拒絕。。。

？？？

我去u library借比你

已閱

日

係 咁點

Okay

回

耳悅

遲下飲茶

囡

得閑飲茶！

俾多少少時間佢證明啦

嘩

圖！案

勁hea

咩 花哥

莊！

圖！片

又話男女授受不親

好慘阿讀

放鬆啲唔舒服唔洗逼自己吃晒

都ok既 因為第一餐 我都唔想浪費食物

今晚條街很多人很熱鬧

Happy friday

幾時打g

係但我眼瞓返屋企ed

分手了

恭喜

咩事

點解

佢小妹來

發生咗咩事？

想在你夢的畫面

我都小妹

休息下

夜景很美

聽日終於

影得好靚

係

清到

可唔可以唔好咁煩

過嚟相認

Stalk緊

Ok finebye

Stalk me?建議唔使

新人留名

Hi

煩啲咩？

雞毛蒜皮嘅

關於啲咩

終於可以做廢青

可以拎去參賽

覺得自己好似打怪 打完一件又黎一件

點解？

加油！

又撚

影夜景唔叫

做咩

????又打咗成晚

Green

沖涼先 沖完涼再覆上面啲心事

做咩事啊

咩 同邊個打

躲兒

心事

我們就別再打擾 彼此都各自安好

別哭 抱抱

自己

乖貓

對我都終於可以做下廢青

邊有咁誇亂影的
你都可以

岩岩先拆完屋

羨慕

你都唔出

認真聆聽

你聽日要返？

咪係！

聽日屋企自閉

我影親都成pat 屎

好打耳等叔叔抱番屋企先

又唔叫 下次早d講ar ma

你唔打

圖巴

麥麥搣時u

考完mid term先啦 下次出

umm 係咪唔應該比意見

係咪真

抱返去可能兩日就送返嚟比我

咩機先

留名

Lol

終於

喬do緊咩

係咪啊你 上年呃到我

攤緊

電腦太廢

想打你

你地會唔會玩魔力

可以俾佢知道你有聽緊 你好明白佢嘅感覺你站在佢嘅一方，佢唔係孤單一個人

留名睇你出。。。
上年冇話過出

why 唔get你講緊咩

me2

我玩唔到 問下其他人

有冇咁勁破壞力

咁打乜

可以

開心

學緊野 老師屈機

準備刷牙瞓

咩嚟

呃到
冇咩 我以為你會來

晚安早瞓師

牌

唔啦 廢事比你哋笑我毒

圖巴做咩又唔開心

遲下tg再算

未瞓

魔力橋

Oh

我自己會加我本身嘅經歷落去俾佢知道，佢唔係最慘嗰個

係唔肯食飯追住佢求佢食飯

等緊開ser

有誤會？

仲可以係因為邊個呀

唔食飯飯無得玩波波

溫故知新 以前我識呢d野 而家唔識了

今晚食飽啲！！！

佢又做咗啲咩

無 係我聽歌啫

食野未！

做咩要識你要去做社工？

我又要聽

啱啱落咗order

聽bts成個人會開心返晒嚟

唔係 純粹唔識安慰人 想學下

牙喬勁好笑 點算好

我j吳世勳

我唔玩波波㗎
最狗喺肚餓會係咁叫 但比佢又食兩啖就走

唔得喎 我自私聽

你要安慰邊個

ready好未 有好野食

車 好巴閉咩

貼圖ok？

個人認為exo入面Kai仔好睇啲仲有燦烈都good

陣間影完放上嚟

唔玩波波玩咩

你又話要做人樹窿

唔好貼圖:貼圖ok?

睇MIRROR算數

我ex鍾意邊伯賢

睇佢哋跳The Eve
好好j

邊伯賢係可愛type
有男人味先好j

學定一技防身姐 別想太多

其實係...

玩奴才
岩岩先踢爆咗我水壺個蓋台灣handmade

係學過其實講到尾都係同理心

thx Gary

壞

學嚟牛仔牛女

就知你學過
死得 我冇乜同理心

岩岩正式分手 好唔捨得
呢兩年都無好好咁愛佢 失去左先識後悔

挽留

所以同佢散咗

拎AA膠痴返

上一個月共識分手
但原來我做唔到好灑脫
係上星期 同 今日 我都試過挽回
但都係失敗

好小有唔食飯

乘人之危嘅野不了

你一定拍過好多次拖

佢提出分手？

沖完

兩年啦 對方都等到攰啦 放過佢啦

佢a380

hi

沖個涼推咁多頁係咪想逼死我

之前唔食到要去睇醫生完全冇physical problem
然後開咗開胃藥比佢

後來 我總算學會了如何去愛
可惜你早已遠去 消失在人海

牙薯

想學

開始感到心碎未

係咪 你講

A09出左名

勿造鳩我

但你識氹人開心

你踢返佢飯兜

Ok收到

拜師

我相信喬

有些人 一但錯過就不在

男仔同女仔出完街係咪要主動wtsapp 番個女仔

唔係 牙薯唔好死

9up姐

佢唔收...

有意思先覆

都幾勁

你識啲嘢

唉 我個陣聽 每一次都喊

唉 明明出果時都好好地

你地咩關係

咁你知咩事

以後別做朋友 朋友不能牽手

現實識 text左兩個月左右

冇乜用 都係牛唔到女

唔知 咩事

我應承左佢 最後呢兩日啦
係對上兩次挽回 我做曬我一直想做既事
一直好怕分手 所以一路都唔敢放膽去愛佢 以為咁樣就唔會痛
但原來咁做 又會失去左佢 仲會好痛

可以禮貌覆一句，今日玩得好開心多謝你今日陪我

佢自私鬼

炒麵

你要求高啫同埋你心入面都仲有人 好難去識第二個

越渴望見面然後發現 中間隔着那十年

星洲炒米

覺得連呼吸都是奢侈 如果有下次 我會再愛一次

應該ok ge
如果今日正正常常嘅話

心痛 真係好痛 好後悔 好內疚
但放開佢好似係最好既結局 最後呢兩日

係囉 點解可以一句都無

一日無搵啦

以為我問題添

一直企係你個邊

要求還好啦 十幾廿樣要求姐

曾 曾經在我眼前 卻又消失不見
這是今天的第六遍

唉

哦 實信你

爛咗咪又係我買返

大家好 我嚟輪班了

刻在我心底的名字 你藏在塵封的位置

接力啊接力 茄

做咩喊

依家聽緊

好好分開應要淡忘 你找到你伴侶

好耐冇見 感動到喊

佢唔覆咪你覆禮多人不怪

I should be waiting
Waiting for someone new
Even though that it wasnt you

I never knew it was so sad
Just so sad
Im so sorry

你最多咪無見我幾個鐘

下次唔好啦

覺得自己有少少stress eating

你都係岩岩分手
聽埋 wonderful u - covered by mc

當你遇到適合嘅人 你會發覺你訂立嘅種種條件都唔重要

暫時唔敢愛一個人啦

茄豆

大家早

牙麥

一日不見如隔三秋
咁幾個鐘咪即係一個秋天

係咪釣緊我引

我沒想過我會難過 你竟然離開我

唔係好事咩

又幾好笑

離巴

上完堂啦？

唉 點解感情咁麻煩

中完武肺有一排真係唔點食嘢

1:39都幾早

呢度一個秋係一年
梳我認真咗

你有冇覆先可能佢等緊你覆先呢

願明天 能不再為你痴纏

唔太覺

就算花光心機守每一個諾言 最後誰又會可憐

隨緣啦不強求 但都唔將就

邊有

武肺
你而家點

辛苦晒

係咪有心理問題

老師 比我鳩up下都唔得

好攰

一個星期多啲就好返啦

極危險 連思覺像也失調

我無話過

老師好屈機 係咪個個老師都咁勁

咁都幾快下

人和人的溝通 有時候沒有用

哦

有輕輕一句多謝你今晚請我食飯咁

本身身體好

好眼瞓

想早啲瞓

唔係

好冷淡

當愛情只剩眼睛 少了耳朵

是但 我唔放佢在眼內

你巴定絲？定位會有啲唔同

瞓啦

絲

粒麥世一？

巧

嗯

佢平時對我都係咁

一日之計在於(凌)晨

飽到要除褲

即使要我再跟你耗個十年 無所謂

不過佢搭左我幾次膊頭我都fing開左佢 係咪以為無機

嗚
沒關係妳也不用給我機會 反正我還有一生可以浪費

等陣行下 吹個晚風 無咁易肥

咁可以再搵多佢一次例如講早晨 /影你的午餐俾佢睇，睇下開唔開到話題，如果對方都係唔覆就應該無機了加油

唔係阿圖先係

我夜晚唔敢出街，前兩日有個女人夜晚行返屋企俾人殺咗

我都係所以壞壞地唔瞓覺

呢兩日有咩做

造鳩我

本身熟唔熟無端端搭咩膊頭 咁多手 not good

傻鳩都好信

世一世一

嘩 你住邊度 東歐?
咁狼死

第一次出街熟得去邊...

英國呀，唔係我個城市
但殺佢嗰個係popo嚟

踩到上心口

一嚟就咁多身體接觸唔多好 fing開都係正常反應
算啦 呢個世界啲仔咁多 真係溝唔到咪溝第二個

你有冇買防狼噴霧，傍身下都好Ｄ

呢句啱聽

佢哋覺得我係細路多過係女仔

都係瞓先頭開始痛 可能今晚吹咗下風 各位早唞

咁女呢

你大把

諗緊自己單身咁多年 係咪有啲位做錯左

晚安 麥
訓到晏畫先起床

時機未到

我同左佢講
我會係夜晚 我地第一次見面個到等佢

希望唔會六點幾自然醒一醒

可能係圈子問題

明明唔想咁上心 但係偏偏起身就睇佢有無msg 我好失落

現實啲嘅
港女啲 嗲啲
有挑戰性得黎又要俾機會人行第二步

無錯 就係一個單身狗

點樣令自己變得有挑戰性？
成日都唔識say no

覆msg覆慢D

你變咗

又比隻蚊整醒咗

冇呀 揀飲擇食同佢鍾意小食多餐

木

仲有呢
已經覆得好慢

辣姐唔好挑撥離間

蚊香師？

回來了

蚊拍師
每晚打3,4隻係基本嘢

走咗去邊

我係咪好叻

你不嬲

講少Ｄ自己的野

自摺

點解我咁叻都要返工

快啲買啲蚊香啦

你老細需要你

摺完所以回來

唉 死啦 果日出黎講左勁多

你去代替我ok？

其實有個電蚊香
只係冇用到

留係到

啲糧我代就ok

因為如果你講D無共嗚的話題，對方會覺得要付出心神覆你。

點解唔開

姐係要拉番個話題去佢度

收到

係呀

請屎你食

救命 我講野又好垃圾

唔洗，你出自內心真誠的關心，對方就會覺得舒服。

我冇

啱啱抖完條腰 聽日復操

幾時嘅夜晚

今晚

聽晚

星期六 同 星期日既夜晚
10:00-12:00 我會坐係個到等佢
如果佢唔出現 我就會完完全全消失 唔再搵佢
0.00001% 希望

比你等到咁又點

繼續當值

比我等到 我就會好好咁對佢
但我今日見完佢 我就知道 無機會
當比自己傻多兩日

都俾咗兩年機會你
你無珍惜 唔再俾機會你都正常嘅

你無珍惜？

我明啊 所以人真係失去左先識後悔
其實呢兩年黎無嘈過交 無話出去偷食
只係 我一直都成為唔到佢心中既男朋友
佢要既要求好簡單 但我一直都無做到
分左手之後先醒覺到

Po佢既相
見佢家長
主動啲

其實諗返 po佢既相都係一件sweet既事
見佢家長 都係比佢屋企人放心啲
我好少主動咁講 愛佢 個啲野

唔係 我亂入

你係好少po 定係從來冇po

你嗰陣點解唔想見家長同po相?
真心下次要講多啲 愛佢 嘅嘢

我好攰 唔知點解

好似就係岩岩拍拖個時po過一次

唔見家長主要係我宜加無做野
唔po相係我本來就好少po相個啲人黎 可能幾年都係得5個po左右
係佢心目中 佢會講得佢係可有可無 我知我無意間咁傷到佢 好內疚

原來係咁
你哋以前隔幾耐見一次？

你今日見成點

??

早一個鐘瞓

???

你啫係叫我而家瞓

Yes

唔好啦 我驚我5點醒

點會

我成日扎醒

你叫你也不懂我笑著痛？

但係真係唔知點解

我應該瞓得唔夠冧
呢個禮拜不停俾風聲嘈醒
所以成個禮拜每日都好攰

我覺得自己其實係瞓夠先起身

但你起身嗰陣會唔會好攰

好精神

咁你應該夠，我係每日醒都想再瞓多陣

依家準備瞓

我都差唔多 好鬼攰

同你講定早唞

倒數第1001次的牽強

入嚟擺低幾句

隨便

I’m back

各位早晨

1001

我呢幾日都係呀琴晚醒成三四次

竟然無爆po

好有性格嘅貓

咁早起身嘅你

Hello

要出街 想瞓覺了

咁早出街多人約

係 同女出街

玩得開心啲

早

別撚 粒麥去邊玩

0社交想喊

點會唔係全女班咩

比d社交你先
早晨

係啊 但忙到出唔到街

因仔好暖

咁多女

食緊零食！

星期六日出囉約下fd食下嘢 出嚟行吓

假🐘來

早呀返緊學校practice

唔是 誤會了
哪有女.gif

早，練咩

飲杯熱咖啡先啦
咩零食！ 斷估百力支

見到咖啡好頭痛
係粟一燒

上面已經cap左圖

睇下今晚食唔食飯唉

食啦見下人

個workload令我諗緊不如求其揾份工做算

同啲同行嘅fd交流下？睇下係咪得你係咁

又估錯 唔好玩嘅
係原味啦掛

平日不做虧心事

有傾下由其我呢度係兩樣野合并 校長又乜都塞落黎

中左食少少再做野

你光明正大

為左提高時薪 要準時收工拒絕ot

推理師唔係浪得虛名

真牛女就要光明正大 可惜我冇機會

心態正確✅

想學舉女

因為 懶

唔食

喺隔離台見到食兔兔兔兔咁可愛，點解要食兔兔啊

點舉

好似舉鐵咁

D中國人明明最撚無誠信叫人做生意講誠信
DKLM

雪花非雪？

酒仙

大隻到 澤馬去做尖未

大6興食貓狗 嚇死me

好殘忍

乜水

淺b

long time no see

兩星期左右一次
有時接下佢放工 一齊食下野咁 但好少出去玩

我好快咁樣比曬我準備既野佢
講左幾句就走左
我feel到佢覺得一齊返會係唔好

我在等一個人

你甘亡

等me？

岩岩分左手 好空虛失落心痛

非
樓豬太多粉絲 唔等了

喬 菇呀夫他loon

有咩想講都可以擺低

竟然拒絕me 感到傷心

係啊打工仔

最近返工點呀
心情有冇好啲

有無識到新女朋友

有時候會諗起佢 有發夢見到佢依家好容易感觸喊 長大了

今日放假有啲咩做啊

是 我是壞人

Followme 係一個壞咗嘅人

玩咁耐都仲未牛到

冇 註定一人

叫因綠教你牛女

不許你注定一人

是 唔壞冇人愛

是 從來都沒有

佢唔肯 驚俾我溝哂

仲要比野佢 都盡心盡力既

佢做咗啲咩你咁覺得

你只獲得了牛女的經驗

命中註定

單車相得唔得

唔岩傾就唔好傾 唔好浪費時間係啲無謂人身上

刪

誰累了不必擔心

升唔到LV做將軍 點算

唔識我都唔cow女

我去大6應該會比人食

你

What sup

溝女又唔叫

乜女都牛唔到

這秒針

真係唔識

好食喎

你靚仔過我 洗乜學點溝

而家你咪識

介？

點解你太靚仔？

唔介

因為我係狗公

你溝曬啦

呢個笑話可以

7/10

好食真心

冇人教

café de coral ？

chocolate cake

你點會冇

浮x？

眼瞓？

佢舉開

舉到消失埋

唔係 瞓醒了

練完啦 揾緊黃店食飯

我係煩膠

食飽

點解咁講？

咁遲先食㗎

404error

Good afternoon

英文屎

兩隻手舉緊女 上唔到連登

何出此言

練咩

我仲未食lunch

我都未喎 咁啱嘅

牙圖早晨

另一半成日無視我

唔覺咩

我第一次見你咋
講多啲？

牙馬早晨

食左野未

你同佢講啲咩 然後佢無視你？

唔餓？

還好慣咗

咩原因 價值觀唔同？興趣唔同？

1/10

唔怕捱壞？

乜好難理解咩

捱壞咪好
慢性自殺師

我明喎

你免疫力唔夠又復發

閘住！！！！！
最近好返好多

擺明就係要滿分

另一半成日好忙 嫌我煩

應該係話講啲咩佢會唔無視我

佢好忙

你成日話想見？

msg電話都嫌煩

你成日搵佢定點？

係咪搵佢果時真係有野做
佢忙, 睇左應唔到, 又要比你話已讀不回

圖心情點啊

有少少屈住屈住
不過比起琴晚好好多

今日天氣幾好 出去行下？

依家要補習
今晚可以嘅

好想喊 點解呢個世界冇豬頸肉

雖然我唔係好得閒 不過我都可以

食唔到豬頸肉？

嗚 好感動

加油呀

當我錫埋佢最後一啖
我同佢講：你要好好照顧自己
佢答：你都係 要好好照顧自己
我就知道 兩個人相愛唔代表一定可以係咪一齊

你地真係好唔適合咩

去第二間食

如果我有逆轉的超能力
時間撥到早一百年的春天

旅行

會長在此

其實我不必異能大到可扭曲真相改春秋
我只想忘掉你不解這溫柔斷言未接受

工作繁忙的確好難顧及

我反而覺得 呢個情境
係唔夠愛先會出現

未認證會長超級盡責

好中意呢首嘅轉音

愛好 唔愛都好
曾經佢好愛過 我唔知宜加
但我知佢心入面已經放棄左

可能真係錯的人

可能真係唔識睇
見太多

勁

數學師

咪就係0.2囉

遲啲搵到新嘅人唔好再係咁

可以認證了

茄豆都好盡責 我考慮一下先

要包容

冇第二間 佢係唯一一間有

知道

鳩up師

睇得出！

你又知

似有一方已經放低左

秒回

你對眼

依幾日可以唔戴帽

憑實力單身既例子

點解 唔係唔洗得頭咩

秒

......
仲衰過我

Lmao

Ok

因為個樣唔見得人

D留言好好笑

：以為食硬添....

：食硬爆谷啊 毒撚

雪

do緊what

毒撚：

去緊觀塘

眼瞓

有野做

約女？

圖巴我啱啱去左買嘢好開心

1002

佢認真我都好認真 日日覆佢wts 嫁

點解可以咁蠢 超嬲囉

1003

1004

新post見